The Pulse 新疆再教育營專題於美國國際電影及電視節奪奬

RTHK's The Pulse
· 3 hrs ·

📢📢 The Pulse has won a Certificate for Creative Excellence in the US International Film & Video Festival in Documentary: Public Affairs Programs for “In the Prisons that Don’t Exist”.

The documentary tells the stories of the Uyghurs and Kazakhs who were detained in the “re-education camps” in Xinjiang, China. The Chinese authorities argued, in the name of combating terrorism and religious separatism, those are “vocational training camps” instead. However, human rights advocates say this is part of a deliberate attempt to destroy the cultural identity of Uyghurs and other ethnic minorities.

---
Watch the award-winning story here:

“In the Prisons that Don’t Exist”
Part 1:

Part 2:

Part 3:

Thank you for your continuous support! — celebrating success.

推

推推推推推

港台又贏一戰

Push

PushPushPush